# Scrubs

Scrubs - проект в рамках курса "Принципы работы серверной части платформ управления данными. Контроль версий"

[Видео работоспобобности моего проекта!)](https://youtu.be/aP0gbvF6Jgg)

### Описание: 

Scrubs - клиника, больница

Есть возможность авторизации, регистрации, просмотра медицинских услуг, записи на них, просмотра статистики всех услуг, 

![img.png](img.png)

